【武漢肺炎】中國農曆新年檔電影基本上全部撤檔！

似乎疫情唔止係武漢了

好事

垃圾黎，香港都應該學

正
嗰堆諗住賣上大陸呃錢既奶共賀歲港產片可以收皮了

全部比香港埋單病毒都係